大家觉得c罗还是梅西是世界第一足球员？

各位練習定用簡體傾波

樓主迷東洋G 漢奸

不同分得那么细 都是我伟大中国的人

鄭智，NMSL

活著何求行得太前

武鋁

武球王把c羅嚇到去意大利 再把梅西嚇得腿軟
緊係武球王啦